轉載：【家族三代警囝的話】

【家族三代警囝的話】
前日跟持長盾政見中立前線警察飲酒，佢大部份時間守警署，對話中透露重要資訊給我，對話如下：

「其實我哋覺得你哋文宣好勁，海報超靚，仲有行動力比我哋強，好快就會知道我哋起邊度出現、突擊，可唔可以唱『有班黑警毅進囝』比我聽，我想唱比同事聽，我哋聽到你哋唱其實忍笑忍得好辛苦。」

「我哋其實好唔開心，咁多人唔鍾意我哋，部分警察都好想感受吓企起威示者當中氣氛，有時見到你哋玩得好開心。」

「OT錢起七月開始就幾乎全警都有，我哩啲低級嘅上限好似150小時，一個月就有萬五蚊OT錢，一個月計埋人工近五萬，所以前線嘅OT錢更高，我哋已經討論緊買咩新車。」

「當我返9放6，示威時期就算無人示威，我都要坐到9點先收得工，如果有人出街示威，我哋就會一直等到示威完先收工，同埋我哋暫時取消哂行街巡邏，我哋每日只係瞓得六個鐘。」

「要離職警察起六、七月已經走哂，走嘅人都係新人，接受唔到咁大型事態，所以依家留起到嘅警察都應該唔會離職，真正打手，但前線已經發癲唔想再企街，要求上頭換我哋啲後備上去，每次行動只係想快啲清場返屋企瞓。」

「我哋派臥底入你哋度，你哋都有臥底起我哋度架，如果唔係點解我哋啲個人資料起底起到咁透徹。」

「你哋蒙面就得，我哋蒙面就唔得？一係公平啲一齊除，其實都無關係啦，互相都認得下對方啦，企到最前咪又係果班人，記者好似班房咁叫得出我哋個名啦。」

「水炮車係垃圾，就算有得開大水力，警察都唔敢開。」

「明明好多嘢都唔關警察事，其他部門都有份，但佢哋推哂比我哋做，尤其消防、路政、食環等。大老呀！清理連儂牆關撚我哋事咩‧‧‧」

「公務員被捕者中，入境處職員最多、其次有消防員、醫護人員等。有小朋友被捕者同我哋傾計話『秀茂坪副本好難打』緊係啦，上下包圍根本無得你走。」

「機場的確係我哋弱點，因為我哋都唔入得去，你哋點玩都得。同埋我哋小隊兩個月要調來調去唔同嘅警署守，如果要我哋出去打，我哋都未必識哂啲路，同埋個長盾好重嘅，我唔想跑囉。」

「佈防最前排持長盾係米八幾高老、第二排係持小盾身高約米八、第三排係持槍身高同你差唔多高(一米七五)警察，所以唔係個個人都會持防暴槍，我都唔可以持某些槍，因為我未接受相關訓練。」

「你真係跑快啲唔好比人拉到，講真，有時個場面升溫到咁暴力，我哋開實彈槍致命都只係寫份報告了事。」

「831太子站、爆眼少女事件，我唔起現場，我都唔了解。有送去新屋嶺嘅被捕者喊哂，怕我哋送佢哋返大陸。唉，我哋拉幾多人，法庭咪又係幾乎放返哂。」

「屌你！被捕者飯盒同我哋飯盒係一樣架，同一個CANTEEN煮架。」

「我哋個個都好憎個仆街盧偉聰，仲有休退返來果個指揮係垃圾。」

「(笑言)我都想快啲買樓，你哋係咪應該搵港交所求助。」

約見前，一班防暴警從太子警署出來，準備截查我，他一句「自己友」放行了，第一次被大班防暴警「保護」嘅感覺原來係咁奇妙。我暫時記得咁多，隨時更新。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

又係依D不知名內部消息
當故仔睇下就算
總之點都好
五大訴求 缺一不可

咩料，做咩呢排多咗呢d洗白post，黎緊有咩事發生?
你話開學前有呢d post都解釋到，無啦啦又有?

個資係25仔爆 留意下身邊嘅同事啦

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

因為老豆搵仔吹雞

你都識講要走嘅六七月走曬，咁而家呢班⋯⋯

嘩係喎
驚屋企人比人搞呀狗仔？
收皮啦洗白post

「你哋蒙面就得，我哋蒙面就唔得？一係公平啲一齊除，其實都無關係啦，互相都認得下對方啦，企到最前咪又係果班人，記者好似班房咁叫得出我哋個名啦。」
要公平？你除撚晒啲gear咪最公平囉

又係依d post 唔同職業唔同人種都可以作番十篇八篇出黎啦